［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

［受害者朋友代出一po］

泣血的教訓

呢個故事有啲長。我希望值住自己既經歷告誡所有人，尤其是女仔們，千其唔好咁容易相信人，尤其是當對方係大過你。一定要確定對方既個人資料係真實同佢無講大話。

我今年17歲，嚟緊考dse。喺2020年3月尾既時候因為疫假無聊就down咗hmd。有日我識咗一個當時自稱30歲既男人，我當時純粹同佢傾計，談心，因為自己情緒一向都唔穩定。我地互相關心，分享生活既日常，慢慢我就對佢有好感，亦都迎嚟曖昧期。佢當時聲稱自己係A1，我當時都對佢30歲A1嘅感情狀態抱有懷疑，但係無細諗。喺6月，佢寄咗我17歲既生日禮物俾我，入面係佢系屋企執既文具同埋買既耳機。嗰時佢第一次寄順豐，唔知道原來順豐會出寄件者地址，上面顯示佢住系荃灣既愉景XX，而呢個亦都成為我同佢故事既一條重要伏線。

經歷咗一段時間之後，我沉咗船，而佢亦都有啲。8月尾，我主動同佢提出情侶關係。佢起初猶豫，但係最後接受，我亦都沉浸系幸福既氛圍入面。然而，直到8月為止，其實我都唔知佢whatsapp同ig。我以為自己會等到佢主動俾我，但係佢一直無。

到10月中，我終於忍唔住，質問佢點解我哋係男女朋友都唔可以俾真正用緊既whatsapp同ig我。然後佢就自爆話自己身患半絕症。佢話自己脊椎骨錯位，如果唔系未來幾年內做手術，就要坐輪椅甚至失禁癱瘓，佢聲稱自己無錢系私立做手術，所以唯有系公立醫院做，而咁樣既結果就係得幾年命。我因為咁而以淚洗臉，因為我無辦法接受自己既「男朋友」有絕症，而我亦無力再去理有關於佢真WhatsApp and ig既事。佢特別提到自己呢個病會導致性功能受損，當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。

時間嚟到1月中，我開始要認真應付dse，亦都開始諗未來，尤其是同佢地既「未來」。但係佢一直含糊帶過，我終於覺得有啲唔妥，我再一次質問佢關於個人資料既事，佢今次就自爆自己輸股票差大耳窿20萬。自此之後，我就諗辦法籌錢，縱使佢話佢死都唔要我啲錢。

系3月至1月既時間中，我地有好多磨擦，包括佢死都唔俾我去荃灣區範圍，話驚俾同住既屋企人發現 ; 系屋企傾唔到電話要落街傾，有時又無故消失，最重要就係佢真實既網絡社交動態我完全係無從知曉。所以就喺1月31號，我終於一次過爆晒出嚟。我質問佢點解要隱瞞我咁多嘢，並講出佢有老婆既種種推理同埋證據。雖然我係質問佢，但係內心其實係希望佢一一反駁，但係最後佢承認咗。

佢同佢老婆結咗婚3年，佢最開始俾我個名係假，佢份工都係假，佢負債20萬話自己還唔到係假，實際上佢已經還咗十萬。佢唔俾我真正既電話號碼同ig，就係因為防止我知道佢老婆既存在。我直到宜家都好崩潰，因為佢呃咗我個處，佢呃埋我感情，佢當時仲繪聲繪色咁描述我地既未來。佢不停講大話呃我，佢可以心安理得咁訓系佢老婆隔離同我講嘢，我覺得好心寒好恐怖。 而且今日分手之後，突然有財務公司打嚟俾我話之前同我傾過貸款，宜家有十萬貸款計劃。好明顯就係佢俾咗我個電話號碼財務公司，我真係覺得哀莫大於心死。佢一直都set緊局俾我踩。

成件事最慘唔係被第三者既我，而係佢老婆，我唔知道梁瀚文先生你係點樣做到有老婆仲可以面不改色咁同我講甜言蜜語 ; 我亦都唔知道你住系最少價值710萬既愉景XX係點樣無錢做手術。你做既一切就係為咗呃我個處，呃我既錢同埋呃我感情。而我覺得你老婆係有必要知道呢件事，因為出軌只有0同無數次。

我知道自己好蠢，我為我既愚昧無知而道歉，我亦都好憎恨自己。我對唔住佢既妻子。真係好對唔住。請你原諒我。

梁瀚文Jarvis，我唔知你係咪呢個名，我凈係想講，我恨透你，我以前有幾愛你，我宜家就有幾恨你。你不停求我唔好公開，甚至以死要脅我。你期望你呃完我求我等我心軟，咁你就可以繼續溝其他後生女，背住你老婆出軌。我希望你唔好以死嚟逃避你既懲罰，因為你既死並唔足以贖罪，唯有受千夫所指，先係你應得既結果。

特徵：專家dickson樣，戴長方形金屬框眼鏡，鍾意著格仔衫，身高1.78m，身形中等，大雄髮型，駝背，自稱觀塘返工。

屌 咁都有女食

專家dickson樣都食到豬，你叫本尊dickson情何以堪

橫掂你都決定送呢啲人渣一程，比多啲圖呀相呀對話個啲出嚟啦，推到佢家破人亡啦呢啲仆街

支持樓主

到底專家dickson樣定係吳保錡八兩金樣溝死女多d

無圖你話梁振英呃咗你個處都得啦

真 相都有影張掛

推到出圖，有無床照我幫你share 到佢老婆見到為止

有地址咪傳統啲寄信比佢老婆囉

無相 無圖 得文字

無圖就收皮啦

你的朋友

無圖？咁都食到女 樓主好撚樣衰？
係後生咁解

放佢個樣出嚟啦
咁都食到女

唔係話唔信你，但開哂名又剩，但圖都無張
同建制話：「收到有市民投訴」一樣喎

抵撚死

認真 個男人係賤格
但我希望樓主快啲企返起身 考好個dse 唔好俾呢啲人渣影響到你前途

你都話個名係假，你開名有撚用，出圖啦

一諗起俾d咁樣衰既人屌過就頹

啦啦聲放相放資料我地先幫到你

咁樣衰都食到17歲學生妹處

事主
>160lbs (150cm)
暗瘡肥婆

你情我願
同合約一樣，當時同意果一刻冇做足功課
學下多D睇人，下次戴眼識人la

弱智

Hello無圖

專家dickson樣

推

um
圖呢

香港就係咁，啲女就成日睇唔上普通男仔，係要揀啲古靈精怪既

癱左屌西個陣條腰就發發聲

貼圖推上報啦
有好多蘋果記者上連登架

有冇圖？

樓主做乜咁傻啊😣😣Dickson 樣都食到女😂

搵有錢又屌
而家搵個扮窮嘅柒頭又屌
普通男仔到底要有幾普通
搵公屋又話人哋cheap
私樓又話人哋雞
居屋係咪中間點
普通男仔到底係幾普通？
連登仔覺得自己正常樣/中上
出到嚟個樣極唔普通 咁即係唔好揀連登仔？

個名都係假架啦
俾樣先至有用喎

樓主快啲放上嚟一拍兩散
唔係佢老婆點知

個名中英文都好假 有相先幫到你喎

無圖你講乜都得啦

人醜就要多讀書
樓豬，努力讀！

唔知呀是但啦反正啲野都係一凹一凸，邊個岩咪邊個上

樓豬潛水就因為連一張相都無
可能個男人行街硬係不准自拍

乜對話都冇 拎唔到證據點信你？

比多啲證據嚟 大家一齊攪大佢 呢條友明顯食家

樓主，個個叫你貼圖上黎
點解你仲咁懦弱唔肯貼

咁都唔貼條撚樣個樣上黎 爆佢老味大獲啦

冇圖就收皮啦

人渣

妹妹仔可能細個睇得多日劇，鍾意成熟金絲眼鏡男

交友app真係害人不淺

做mk妹可以解決你嘅煩惱

駝背？

開佢樣啦

妹妹仔，等姐姐教精你

17、18歲就唔好搵d30歲嘅所謂成熟男人
乜撚嘢成熟有男人味都係呃人嘅
d成熟男人最識用佢地d社會經歷去呃d未見過世面嘅妹妹仔
真正有料嘅男人係唔會溝妹妹仔
只有垃圾男人先會用閱歷黎呃人
妹妹仔相對易受控制
d男人玩多幾次感情、同幾多個女人上床
佢先會越來越識捉女人心理

自動獻身<<<又何來係呃?

最初拒絕之後先肯<<<似係樓主迫佢發生關係多d...

到底我睇咗d乜

男人最高招既係俾你知佢有老婆，都令到你願意自動獻身

有冇樣呀？
Btw真係網上唔好亂信人

樓主你咁都信嘅話，去驗下個腦好啲喎

勞資糾紛 愈想愈不對勁

你呢句就中肯喇

所以交友APP真係信一半都有突
BTW原本以為有圖睇

咁條女唔蠢 又唔會比人食到既

勞

脊椎骨錯位！都可以吊到hi, 吊完直情變咗位la cls

這世界太奇怪

身為3x ge我，不能同意更多。

3x認真搵女，絕對唔會搵十尾20。因為好怕湊女，價值觀又唔同，好難順利行得長。

特徵：專家dickson樣，戴長方形金屬框眼鏡，鍾意著格仔衫，身高1.78m，身形中等，大雄髮型，駝背，自稱觀塘返工。

咁都比佢食無辨法

圖呢9up

特徵：專家dickson樣，戴長方形金屬框眼鏡，鍾意著格仔衫，身高1.78m，身形中等，大雄髮型，駝背，自稱觀塘返工。

唔明點解17歲有靚仔唔揀，要揀一個大叔又駝背又大雄髮型，Dickson都好過件大叔

靚仔示例：

笑撚到

上面顯示佢住系荃灣既愉景XX，而呢個亦都成為我同佢故事既一條重要伏線

最少價值710萬

自己唔帶眼識人, 怪其他人?

如果個故係真，用屎窟諗都知個名係假
條友咁小心用假名假電話
住愉景新城都假啦笨柒可能租樓已完租約

靚。。仔？

樓主意思係咪見到公屋地址就會自動失蹤?

3x歲男人同1x歲、2x歲女仔根本係兩個世界嘅人黎
10幾20歲d女仔真係好單純
唔會睇錢、充滿活力

標題都要hide名抵撚你死
相又無抵你比人強姦

講故台？

人地得17歲，仲可能係第一次拍拖
未出過黎社會，唔知道感情世界都係咁爾虞我詐
比人呃都唔係唔正常

樓主個frd係咪on9 whatsapp ig乜鳩都冇就拍拖

當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢

人地拒絕過你 你仲主房獻身喎
佢呃你其他係唔啱
但你標題同內文根本兩回事

牛唔飲水邊行得後樓梯

專家dickson樣，戴長方形金屬框眼鏡，鍾意著格仔衫，身高1.78m，身形中等，大雄髮型，駝背，自稱觀塘返工。

咁都有女食cls

妹妹講過佢情緒唔多穩定
個男人又冇交帶，成日消失咗
應該係為咗留條仔而想發生關係

阿妹，個西唔係真係鑲金
個西同個處唔會留到任何一個男人
下次唔好咁傻豬豬

好似我個港女家姐話, 叫我唔好對女人咁好
因為港女覺得一個男人對你好一定有圖謀, 肯定唔係好人
相反, 對你差個D就表達真性情
最後佢咪畀個對佢差個D tomboy 玩夠十年就搵第二個

根本咩道理都係假, 個個人唔同, 外表行為同佢性格仆唔仆街都無關係
自己唔帶眼識人, 自己貪錢以為人地有錢一定分畀你, 根本自己都係一個仆街, 就咪扮可憐

你見到人哋有層樓就心都飄起上嚟，怪得邊個

你情我願

其實依個都係可以用人性去解釋

一般女仔比較擅長嘅係語言能力同思考敏捷
會相比同齡嘅男仔好

同時女仔心態上又鍾意俾男仔照顧，多過去湊細佬
唯有係搵一啲比自己年齡大嘅男人滿足愛情需求

同時男仔比較擅長嘅係邏輯同思考周詳，加上年紀大啲見識多啲，要佈個局俾後生女踩亦都相對容易

利申: 幾年前寫過人性故，知道一啲控制人嘅手法

Hello moto?

我都有絕症，可摸以比我插下

愉景xx 重要伏線

其實係咪作故

可以咁撚on9

好認同。
30歲真係成熟嘅男人，就唔會呃你啦。

咁偏

抵撚死，永遠唔撚用腦怪邊個？

2020年3月尾既時候因為疫假無聊就down咗hmd

屌 當呢度Facebook ? 自己on99 當交學費用啦，同埋個貸款電話一定唔關佢事

咩嘢歪理
對你差就真係真。性情，做咩要defend人
第一時間就走啦

男人圖呢

慘

抵死

貸款嗰part未必關佢事，呢排好多博大霧打黎運吉

點解咁多人玩hmd食到女

有冇條女個樣 唔想埋單

因為易呃

搵個大5年都係22歲
男主講咁多大話，分分中年紀都係假

條女真心傻

Tomboy ????
你家姐les 架？

唉依d都有處食，我乜都無
依個世界係咪要迫我去叫雞，食屎啦

雞

唔好話食 點解我識都冇

今鋪Dickson 真係無辜架

冇閃卡就收皮啦

似係 如果唔係學校大把仔溝啦
洗咪用d交友app

真

人哋結埋婚啦
即係唔止一條女鍾意
好好反省下

真細5.6年 個gap己經大到唔想理條女

細成10幾年 除左呃閪屌都冇其他可能

系你老母

貼左相先

同埋有無佢個「假ig」a/c可以提供？

樓主已深潛

你有地址既咪公開地址囉
想報復就要做盡D

梁瀚文先生你係點樣做到有老婆
仲可以面不改色咁同我講甜言蜜語 ;
我亦都唔知道你住系
最少價值710萬既荃灣愉景新城
係點樣無錢做手術。

係，我大個先發現，上床同處唔係用黎維繫愛情嘅關鍵。唔同條男人上床唔會點。如果一個男人威脅你同佢上床否則分手，呢個男人只係想呃你上床。

無圖開嚟把撚？

如果上述條件嘅男人、同埋一個普通樣女仔俾我揀，我可能會做les

垃圾post

.. 無天理..

仲後生..大把機會...傷痛係要時間沖淡, 唔想講廢話..你仲細個..努力生活!

觀塘食豬師

hmd cap圖都冇 好難幫到你wo

我17歲嘅時候都係鳩下鳩下，唔知愛情係咩。相信果時如果有個男人話鍾意我，我都會接受。樓主其實又無錯嘅。不過佢可能自細好少人愛佢，所以有個男人俾小小甜頭，就落沓。

臭西

樓主加油
考好dse 入到大學都要戴眼識人呀

利申 溝緊一個同你有差唔多遭遇既女仔
希望呃人既仆街全部死撚曬

我係你就同佢老婆講清楚

我今年17歲，嚟緊考dse。喺2020年3月尾既時候因為疫假無聊就down咗hmd。

有冇對話圖
or人夫嘅樣？

其實是咪鱔稿嚟

比多10幾20蚊去查冊
有曬地址
要搵一定搵到佢出黎

好dirty

抵

冇樣？

Hme 搵真愛

Hmd

樓主唔係為左留住個男比處wo
而係個男人話將來有機會無性功能，怕以後無得扑，然後就自動獻身，佢都講個男人拒絕左一次，之後應該佢再問時個男人先應承。
同埋差成13年，一個30歲嘅男仔點會搵一個17歲嘅女仔認真，貪17歲夠細路女可以湊下？咁再諗下17歲嘅女仔有咩吸引到年紀咁大嘅人？咪就係扑得爽囉。

可歌可泣

樓主唔好心軟
你諗下你未來老公會為你付出幾多但最後你連隻豬都比唔到佢
攬炒啦屌
依件事會成為你一生人既心結
你可以咩都唔做睇住個仆街同佢老婆幸福咁過生活

男人嘅圖？

同意 除非你係個貪3x人夫冇手尾跟嘅後生女 咁我冇嘢好講
仲有如果你搵到件廿中尾至3x男人 聲稱係認真同你拍拖 佢又真係單身 我恭喜你 個男人一定係垃圾質素 宜家唔覺 等你大啲就會知佢當時係喺自己個年齡層溝唔到女先要搵你拍拖
身邊溝親𡃁妹嚟真係拍拖非齋屌嘅都係嗰班冇人吼嘅廢柴

本身覺得呢啲感情騙案中伏者都有責任
但你男人老狗吹至絕症呃𡃁妹
仲想用人身分借錢，佢學生黎咋點還呀？
真係要推到你仆街

樓主你開佢相啦

如果樓主好似我哋一半咁醒，佢就唔洗咁戇鳩出呢個po啦🤣🤣

樓主唔係唔信你，你對話圖都無張？你送佢上路唔係為咗復仇，係為咗其他女仔唔好俾佢再呃，快d 將佢既所有資料放上嚟

樓主係蠢嫁啦

不過唔使睇到個處咁大啦
講真你唔俾佢呃
過多一兩年都會比其他仔呃咗啦
所以唔好再唔開心喇 當無野由佢算啦

不過要貼埋條仔張相上嚟警惕下其他人

專家dickson樣都呃到蝦條
仲要做觀塘師

佢特別提到自己呢個病會導致性功能受損，當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。

你做既一切就係為咗呃我個處，呃我既錢同埋呃我感情。而我覺得你老婆係有必要知道呢件事，因為出軌只有0同無數次。

自願架喎

咁又唔一定嘅
你細佬就已經唔係

其實愛情又好，見工都好

任何關係嘅開始
展開追求嘅一方都係會想為自己塑造美好形象示人，甚至乎呃呃哄哄

求職廣告，寫到自己有Attractive remuneration package, excellent career prospect 嘅同時

應徵者去見工又係吹到自己十項全能、對行業好有心好有熱誠等等

同樣毒撚溝唔到女、甚至依個case 結咗婚守唔到寡都一樣

依個係社會現象

係 R哂頭

抵啦閪痕臭西

好mean

佢惟一值得欣賞係身高1.78m

我知道自己好蠢

唔好侮辱蠢啦唔該...
btw贊成搞到個男仆__

身高1.78m

條友可能一日玩足24小時

咁條仔話你比隻豬我, 我會愛你一世同你結婚, 但一個月後話性格不合分手, 算唔算呃??

冇相點討論

又話男人幾多歲都鐘意18歲既

又未必嘅，身邊有幾pair情侶都相差9-11年
廿歲同三十咁，男方係想認真一齊發展，女方又夠成熟的話，個gap其實唔會好大，都會啱傾嘅
又唔係真係為呃閪屌，不過都係個別例子啦

呢啲人渣真係唔推唔得

港女聽信男人都係衰人, 寧揀個假男人都唔揀真男人呀

放相啦

歪理處處有呀
根本好應該先了解一個人

再者我覺得第一次係咩重要野, 我又唔覺得港女個西鑲金
係咁重要咪拎去明買明賣囉, 收禮物先被屌

感情事被人呃99%都係自己有問題, 如果有呃感情呢回事
咁邊個唔係呃?

扑野咪係囉
相處就另一回事架啦

你都話佢乜都比假你啦
冇圖點推

作故？

屌西還屌西

出樣啦

TLNR
wts對話cap張睇睇都好呀

有絕症同俾唔到 whatsapp ig 有咩關係
差人錢又同俾唔到 whatsapp ig 有咩關係

有d情況下係幸福，如果兩個人都係有心人嘅話

本尊dickson要食嘅話肯定仲多啦

事後後悔咪話俾人呃囉

作咁大段野都煲想叫人down app

我主動提出情侶關係
我提出獻身

17歲那日不要臉既懵閪，咁易比個處人，點解唔直接做雞?

5歲細路同我講......

眼疾？

專家Dickson溝到女

佢特別提到自己呢個病會導致性功能受損，當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。

其實係咪得我唔明點解有性功能障礙要自動獻身

hmd廣告？

妹妹最仔鍾意轟轟烈烈既愛情!人地講堆韓劇故仔你走去信點樣幫你? 人地俾到你要的愛情點算呃
我接受左男友絕症又差人街數; 要不要我有辦法幫到你

作得唔錯 6/10

點止啊 師兄買唔起啊

弱智好心唔好周圍同人講

真係乜人都有 要有戒心 連自己屋企人都要有

圖都冇張

出相啦！

上HMD搵真愛其實條仔可能以為你鍾意玩ROLE PLAY點知你黎真

又唔爆圖有咩傾？

一味鳩up

30幾歲成熟男人根本唔會鍾意啲靚妹 大家都冇計傾
當然除咗個肉體

佢條j?

Too long can’t read

冇圖學乜人出po

圖都無張 不如話佢有眼耳口鼻算啦

貼埋對話圖
送佢上路

乜鳩都冇我話我係你老豆都得啦

共用ac, 好正常姐

係你以為DICKSON無囡食....

佢假ig jarvis_0444 等我fd訓醒先問佢可唔可以放相啦依家佢最唔gur唔係俾人呃處，而係佢有老婆仲出去食女

鍾意同埋單兩樣野黎
雞蟲都鍾意叫雞 但有邊個會幫隻雞埋單

仲要食到17歲

憑自己實力講大話呃返黎既豬，有咩錯屌你老母🖕🏻🖕🏻

17歲仲係處
樓主都唔慌靚

利申：本人33自問食過條16歲學生妹
條女黑Lin 仲玩得勁過我以前啲女

一張相都無？

出圖啦

自願架喎

一係你扮野屈佢老強囉

之前有條mk妹俾人搞大肚 ; 男主角住壹千呎屋。可惜屋企人名。

因為樓主見佢住喺愉景新城而出哂水

好似beautyexchange啲鳩文

仲要處

你自己on9姐

公屋地址寄文具耳機做生日禮物即刻 block喇下話。你話係咪重要伏線。

屌，dickson 樣都食到女

扯左

鐘意18歲肉體=/=鐘意18歲心理年齡

柒過先識大，恭喜你成長了

我都唔明點解連登仔會溝唔到女

屌 老實講玩得hmd既有幾可係處
個鳩個都話自己情傷畀人飛咗先上嚟玩 啲罐頭全部開過嘅

31歲，買左最少價值710萬既愉景XX

如果地址係公屋就已讀不回

笑左 17歲嘅死臭雞

我是垃圾

無圖學人開po

無相點幫

無圖=鳩吹

好撚正呀17歲

鄭嘉穎係咪垃圾男人
我覺得年紀越大嘅男人都仲溝到廿幾歲青春無敵嘅靚妹先係質素嘅證明
你自己去交友app嗰度睇下你話自己廿中 撳下啲16-19歲既靚妹睇下有冇人理你

會不會係社交app打手文。

點解接二連三有樣衰到不行嘅人都食到女

屌！都無出過post、又無樣，有撚用呀！

第一，愉景新城係伏線係因為佢令到我發現原來佢唔係佢自己講到咁窮，又話無錢醫病還債，其實有，咁佢咁做既目的係咩，你地自己諗。並唔係強調佢有錢，而係佢呃我佢窮。

第二，相我呢幾日內會po，唔使催。

第三，佢同我講嘢既電話號碼係太空卡，5502 4193同5721 1054，佢同我講嘢亦都系tg，而佢琴日刪晒我地既對話。

第四，我知道我係蠢，但係麻煩大家矛頭對返佢，唔想佢有老婆仲禍害其他女仔。

D垃圾想呃人咪話年紀大唔可信囉
呃人有分年紀大年紀小嫁咩?
小學生都識呃人啦, 唔信問下D小學教師

根本係靠自己去了解嫁啫, 覺得處係重要, 就婚後先有性行為
起碼結左婚, 可以告佢重婚罪, 又可以向有錢人拎贍養費

呢個世界最ON9就係唔結婚, 但做晒結婚嘅野, 咩保障都無

我寧願比隻豬DICKSON~

因為樓主都唔靚囉

無圖，講乜都得

之前大把收數扮尋人

同情樓主被人呃感情
但呃處呃蝦條依d字眼我就唔認同 自願同人地享受性愛何來呃
有非禮有強姦有迷姦有威逼 如果係依幾樣既我支持樓主報警

又幾似專家dickson

有無cap低對話圖

我估果位絲打想叫人唔好因為人地年紀大就覺得人地穩重
總之大家都要了解好先識人啦

D人d留言係唔係on9 無同理心？ 人地咁認真分享自己比人厄既經歷 同埋一個咁細既女仔點會識分咁多野 比人厄都好正常 你地好意思係到玩膠 話樓主弱智？

Role play最多呃西屌
而家呃埋錢

自己攞嚟
自動獻身怪得邊個

點解唔即刻post 相

收皮啦你
Blame the victim

識幾多野同年紀無咩大關係 17都咁on9都抵死
大把人16-17 已經諗緊炒野賺錢

呢個叫梁灝文

同梁瀚文Jarvis唔同
配眼鏡啦

冇圖幫唔到你喎

fd:邊有咁正常樣見過樣毒L一個

大學嗰時做私補 俾過14歲的靚妹溝過佢地呢個年紀只要mark實咗個大過佢地既男人 你又唔即時拒絕

係好大膽好癲 個個當正自己係韓劇女主角

17歲如果條女好撚豬
佢幫手破處真係善長人翁

幾日後就冇人理架喇 要po就依家po

連登仔-
條女同個有錢過我嘅男仔一齊，係臭雞
條女同個窮過我嘅男仔一齊，好cheap

好中

今次撐樓主
快啲推條仆街出嚟

dickson樣這些機會....

又講得幾啱

學黃子華話齋，係咪我未夠18歲就可以衝出馬路叫啲司機撞我，係咪可以周街挑啲紋身佬機？即係細個就應該要被人呃，被人呃就係正常？

如果用年齡作為量度應唔應該俾人呃既指標，咁啲被寶藥黨呃既阿婆一定係抵撚死。七老八十咁老既人都仲會被人呃。

現實社會勁撚多呢啲人，點勸都勸唔聽，到出事先黎喊苦喊忽。認真，只要樓主當初有同身邊既人講下，都一定有人覺得唔make sense啦。

我建議樓主打電話去100毛"圍爐取暖", 等多D人知呢條仆街冚家剷

P牌仔推唔到 推到上熱門please
上到熱門直接po相

熱門啦，PO啦

咁你就放相啦

姜b

認真 勸勸你個fd唔好咁細個玩交友apps
唔係話無真愛 只係入面有好多心術不正既人
男人為左屌閪咩都講得出 無戒心既𡃁妹好易比甜言蜜語呃左
講真你今日放佢上黎 連登仔食完花生唔洗一日就唔記得
但對你個fd既影響已經係一世 你點報復都好 無人賠得返你失去既野比你
所以幾時都係識保護自己係最重要

利申 現任就係hmd識

要PO就PO啦

都唔明做乜鳩, 有相就PO啦, 又要熱門又要過幾日

推到po相

要比d懲罰條仆街

想睇相點解Dickson樣都濕到

講到脊椎骨錯位
行路有無痛啊？做愛有無痛啊？

開樣sd 去

不得不說 講得好有條理
Dse加油

靚唔靚關你撚事
繼續食黑鮑啦屌你

阿囡 你真係蠢過隻豬
條友咁撚小心ig都無俾你
會on9到用順豐show左地址？
就算佢真係住果度，你查左冊邊個係業主未？
我睇佢專登出個私樓地址昆9你，分分鐘係佢frd幫佢寄/ 租樓已完約閃撚左/ Carousell 買返嚟寄俾你
下次咪撚見到私樓就濕啦
要查清楚先好上床呀

上左

葡萄

唔知點解呢十年
多左好多人夫瞞婚 呃人話自己單身
出黎呃女
但其實要起底好易 爆晒比親戚朋友知更易

幾日內會出相 咁你不如有圖先開post

好勁 第13頁仲未有相

唔係想blame the victim
但係如果個男人話佢有睪丸癌以後冇得生仔咁樓主會唔會幫佢留後

樣、電話、ig、fb、對話

Holy shit

乜柒都冇

2/10

無咗個處其實好小事
重點傷害反而係欺騙感情

我同女友都係十幾廿年前讀緊書時網上識
未見過面就話拍拖
後生渴望戀愛好多嘢都唔會小心計算
好彩可以一世 唔好彩就好似事主咁

局外人覺得蠢
但呢個係成長過程

事主畀嘅學費唔多 時間可以沖淡
算係不幸中大幸
有啲人真係會為咗啲騙徒搞到自己周身債甚至身體受傷

Post你就post 啦 屌你老母

有圖推

有圖

幫你推 真係似dickson

根本係，木門對木門，當然，唔排除借刀

仆你個乖依加先有圖

17歲咩都唔識所以比人呃？
咁又會識DL hmd？

無話呃唔呃既
負評果啲多多少少都係因為自己都無份食

真係好dickson喎

樓主你唉得咁埋 證明你都有開心嘅

咁柒都...

Pish

你會唔會

真係Dickson wor

17歲女 人生識得嘅男人得學校啲傻尻
畀人呃都唔係唔出奇
認真 擺上嚟都冇乜用
除非佢公司同事/老婆睇到

屌打錯
畀人呃都唔出奇*

［受害者朋友代出一po］

今朝搭車番工睇見無圖
而加食飯入黎等睇圖 點知真係有圖

Too long didnt read..

原本冇用，依家有相就唔同，
LM等記者睇倒覺得可以作篇野，到時就好有用。

但佢17喎 17既緊緻閪已經贏哂啦
唔靚肯賣都賣到幾萬

係咪有埋地址.
呃人處唔使付出代價？

輕輕一推

咁撚樣都食到處。。。。

呢樣真 偏偏呢D款就大把女食
真係睇唔透

如果係200磅肥妹呢？

學生妹咁易食架咩

17歲pink gap又緊又多水
仲有處女香

推到上頭幾位please
會有更多圖

被人呃好正常
依個case都唔係D MK仔氹你上床咁簡單喎
法律上18歲就成年 難道過多一年就會識分好多野?

點解我靚仔過佢都冇

因為人地係住荃灣既愉景XX

hmd

嗰時佢第一次寄順豐，唔知道原來順豐會出寄件者地址，上面顯示佢住系荃灣既愉景XX，而呢個亦都成為我同佢故事既一條重要伏線。

屌，原來係真

點解我食唔到女
衰L過的神

單睇「寄件地址」呢點

1. 去順豐站寄件嘅話，寄件地址係可以假嘅，e.g.你住公屋華富邨跟住填寄件地址係貝沙灣然後去順豐站寄都得，順豐站職員唔會同你對一次住址證明

2. 假設寄件地址係真，都可以係租，唔係買

3. 點解你要用地址作為其中一個考慮因素，去判斷一個人適唔適合你

你叫身高米9，過百萬年薪，碌鳩會轉灣而又冇女食嘅連登仔情何以堪？

這些機會

佢住公屋我都無所謂 但係佢隱瞞我 明明住中高檔樓 但係又同我講好窮 我不能接受

男女朋友但電話號碼都冇

有無睇我第一點

終於有圖
不過呢張圖有乜嘢用
對話圖都無張
下次我貼張689油白龍蝦都得啦

樓主19

17歲仲pink仲有處女香

其實高度已經贏左好多毒撚
個樣又唔差

想睇右邊

講乜99

推到比佢老婆見到

處女咪有處女香囉

推 呃人正仆街

可能人地食唔少 唔通又話你知咩😂

好多男仔正常樣
黑黑實實
高高瘦瘦就a0

哀莫大於心死唔係咁用

好似話用太空卡

係 已經理解唔到咩事

有口罩都覺得7

切左佢啦

脊椎有事
呃你個處？

有圖推推啦
絲打以後帶眼識人

咁柒都比佢呃到就抵鳩死啦

LM

屌 咁撚樣都結到婚食到學生妹 冇天理

po下對話圖好喎

fd: 琴日臨急臨忙幫佢錄低嘅chat，之後俾條pk del埋

如果係真應該唔係第一次食學生妹
太空卡同藉口都準備曬
似好有經驗

睇佢個樣查冊都未撚識啦

你玩呢啲app一定唔會一開始就只係match一個，最後揀佢講到尾咪又係因為佢住私樓

唔好咁直接 樓主會受唔住刺激

可能老實乖仔樣？

17歲就咁勢利希望佢之後會醒少少啦

你笑佢似專家dickson 咁比條咁柒嘅仔呃嘅你又算咩

用hmd都係閪痕啦

柒到
毒撚頭

正人渣 一定要起底

梗係啦

人地諗到對方住緊價值最少710萬嘅單位，點會唔開心

利申: blame the player + the so-called “victim”

依家17歲仲有咁天真?
一個二個中學生都串過馬撚好鬼精
點解咁易落搭

推到佢仆街死

有冇無帶口罩嘅樣？

就咁睇樓主都唔肥 應該幾正

都死啦 仲叫人唔好公開，樓主唔好心軟呀

有地址上門敲門爆大獲

咁柒都岩
樓主都唔慌靚得去邊

人地憑自己本事呃..

米典拉

死咪死快撚啲

唔好睇少依家啲小朋友

話說我有玩一隻game叫Tom and Jerry

有個12歲女仔已經不停咁叫人送要課金嘅皮膚俾佢
跟住講一大堆咩訂情信物之類

樓豬自己蠢姐

見到呢個post, 忍唔住問朋友借ac覆樓主。

我分享一下我係hmd 嘅經歷可能同件事有關。

兩年前我曾經有段時間好消沉，曾經但係天橋上想跳落去一了百了，後黎朋友話玩下hmd 打發下時間。

我當時係果個app, 真係為左傾下生活日常，咩topic都會按，巴打會按，基佬都可以傾下。好多時我真係講下笑話，氹到對面笑得開懷，然後就quit左。

因為我已經唔想拍拖。

後黎我身體開始覺得唔好舒服，但初步出左壞結果嘅時候，覺得自己係等死。

然後我對每一個同我傾得耐巴打絲打都好用心，我去旅行會寄手信比對方，我唔會寄去對方屋企，我係寄去順豐熱點等對方拎。

唔知點解，我記得一個巴打。

好似係樓主呢個名？

佢加完我問我點溝女？

我話我從來冇溝女，我玩app咁耐可以出黎見對方嘅人得三個，都係食完飯就冇再進一步。

我有share我嘅事比佢聽，我有問佢要唔要post卡。

佢地日話我咁樣溝女好高章？

傳我心寒嘅係，覺得樓主嘅故事，好似有人係用我嘅經歷去呃人處咁。

如果係嘅話，呢種人真心要落地獄。

希望係人有相似，咁世界都未咁黑暗。

因為太耐之前嘅事，我都唔太記得了，希望大家帶眼識人。

點解要還

玩hmd想追求真愛嘅可信程度
拍得住上建興為咗買羽毛球拍

Push~~

條仔咁柒既

可能未撚聽過

樓主不要心軟

Btw, 因為太耐之前嘅事，我都係係記憶中記起呢個人，都冇咩證據話係佢，但我絕對係有印象好似真係叫Jarvis?

次次都係hmd ...
我一件都食唔到

Hmd?

真係搵食廿四小時mon住啦

推撚到仆街老婆走佬

原來 今晚你注定dickson 係解做有豬食

師兄你咁睇少連登？

小妹妹入世未深 慘

如果你冇講大話
條友真係超級大仆街

特徵：專家dickson樣，戴長方形金屬框眼鏡，鍾意著格仔衫，身高1.78m，身形中等，大雄髮型，駝背，自稱觀塘返工。
真係專家dickson樣

最後嗰句利申好冇說服力
你寫故咋唔撚係心理學博士

大家都讀過中學
會同校外人拍拖嘅都係臭雞公廁

咁就比個咁既人食左好撚慘 之後可能仲因呢樣野 影響左樓豬既愛情 之後就算出現一個好中意樓豬既人 知道原來樓豬比咁既人食左

將地點換成荃灣既福來邨，唔知仲會唔會有依條伏線

寧願被真正既專家Dickson呃好過
人地有錢好撚多！

垃圾二手閪

冇搽指甲油

右邊可能係白色惡魔

呢種賤男點會去自殺
最叻就係扮慘, 然後繼續呃女屌閪
樓主咪撚心軟呀, 有咩事就出聲啦,
呢度大把巴絲陪你

抵撚死啦 17 歲搵31 歲預左啦

你一出世就識查冊？以為自己好撚勁？

咁快撚啲去死啦

唔係好撚勁
無佢咁on9姐

如果你而家仲唔做多啲嘢唔逼佢埋牆角

就證明你都係抵畀佢呃

老處呢？

我都係咁話

DLLM 專家dickson睇到呢個post 我堅驚佢睇唔開

黑鳩炆炆 做乜鳩？

梁生可唔可以分享幾招點樣呃女溝女

樓主有正牌專家Dickson唔食食件老翻

多La 嘥

我發誓冇講大話，佢比我一種好熟悉嘅感覺所以先專借人ac講番呢件事

要真係好有心機 加上條仔咁既樣

笑撚左
利申：有錢有樣有身高有女

臭雞

咁都識到 你前世做咗咩好事

哇屌
個樣毒到

可能咁嘅樣先有加成 戒備心下降

圍爐取戀新一集

可能轉個頭有老婆都係假嘅

唔係歪理
我次次對好個D就cow唔到
對佢差比佢cow返轉頭

事實

小鮮肉呃阿婆大有人在啦，而家呢個年代仲寫埋啲女人鍾意被照顧，年紀大見識多啲，你唔好再寫嘢害人啦

有無人覺得右二好似佐敦區議員 陳梓維

無相 幾十個呢d名

推到dickson出黎回應

憑佢實力呃番黎
屌你老母

係咪比我講中左，所以條友入黎負評我

有追POST 都知樓主有幾蠢啦
叻過個公認蠢既都咁有優越感咪由佢

條友玩得咁小心, 我就唔信個地址偏偏係真既啦

其實你呢種經歷咩腰傷根本呃唔到人處
係樓主（朋友）見牙叔住私樓先起痰姐

佢特別提到自己呢個病會導致性功能受損
呢句已經好有呃蝦條feel

印仔？食女師？

扺啦
垃圾賤男以為可以呃𡃁妺
而家D𡃁妺好喪架
同你同歸於盡都得呀
你仲以為好似以前D女人咁好洽呀

我覺得17歲女未必睇咁多野

正常人睇到性功能受損就知道係scam啦 擺到明呃蝦條

Ok... 你都咁講我無說話好講

其實你冇圖可以唔撚洗出po㗎喎
佢個名又假 你又冇佢電話
又冇佢真實個人資料
淨係話佢似專家Dickson有撚用咩
樓主真係抵俾人呃
蠢撚到

fd：佢以前有show過自己張醫生紙身分證，上面真係寫梁瀚文不過事主冇留意日期年份唔排除改過名

佢都食到女dickson都食唔到

真係性無能既男人係唔會比人知道 要整一個出黎有幾難

哩個世界公平咩
哩個世界公平咩
哩個世界公平咩
哩個世界公平咩
哩個世界公平咩

岩啊 勁撚多30+ 叔叔搵食 你鍾意聽咩 佢地都識講識做 唔洗太靚 最緊要夠後生嫩口 玩完又返屋企做會好男朋友/ 老公 傷心既係你自己

真係傻西黎
順豐你鍾意填住山頂都得啦

lm

那 真野唔好拎出黎講呀

學生妹

我係覺得由始至終都係你地推斷話樓主見到人住私樓先點點點。

但係件事嘅重點係，個男人用咁嘅方法去呃人，點解個風向係講樓主好貪心呢？

你諗下自己17歲先啦。

後生仔，做人唔好咁扭曲。

鳩痕呃西屌都算
個女仔中學都未畢業 竟然仲想呃埋佢啲錢

原來依家d 人17 歲已經睇條友住咩樓決定比唔比屌
大開眼界

第一次玩交友app就係玩hmd hmd都有好人既

利申 hmd出池 我好愛我女朋友 我女朋友世一

人哋始於交友apps啊 師兄

你連專家Dickson 都食得落
我估你都唔好得好邊

連登仔一出世就係聖人

其實hmd都有好人，我遇過真心純粹係朋友

叫樓主帶眼識人係冇錯，
但未至於咁講到樓主罪大惡極。

我記得我聽過，有個垃圾扮黃記者然後想老強個絲打，都有聽過有個垃圾影左條女呃相派左比個絲打男朋友.....

我知道係交友app呀朋友，但有d野需要有底線，唔理三七二十一先屌番個受害人，同我地個垃圾政府有咩分別？

世界真係咁嘅話，一齊番印度食香蕉啦朋友。

我都覺樓主慘 只不過孤掌難鳴啊ching
你撫心自問你講既所謂類似經歷正常情況真係呃到靚妹咩

我冇用經歷呃過人，但我有用心對過對方。

有妹妹有少少沉船feel，但比我quit左。

有絲打約過我食飯，我地食完之後佢係咁text我，然後我quit左

唔係話你呃人 我指呢種經歷會呃到人
不過既然你有真實例子你沉既 我只能講句點解女人咁易tum

同埋我唔想你同情，我冇講我腰痛，早幾日先嘔完血。

人地有錢關你撚事咩, 又唔係結婚, 無錢分嫁

樓主個女仔 fd有冇諗過佢比假資料你？
認真佢算老手
我諗應該有更加多victim

用心啦，冇話tum唔tum

港女出晒名淨睇身高完全唔睇樣架啦 見到差唔多米8 八兩金都出晒水

唔好以為毒撚樣就一定係好仔
正正太多賤男都咁柒
搞到啲女仔寧願俾靚仔呃都好過俾毒撚呃
同靚仔一齊至少視覺享受過

妹妹仔你當攞個教訓
以後帶眼識人
覺得唔妥就要醒覺

點解佢唔溝你
咁仲有無keep contact?

重點唔係樣 係睇邊個高啲姐

可能你誤會
我一直指你話樓主被人用你相似經歷呃 我一直你所謂既經歷對於女仔受唔受落
唔係話你既經歷係呃人

不過既然一方面你話有女會受 即係女仔都受呢種
另一方面 樓主個個case的確別有用心 都算用心既

佢絕對唔係靚仔囉

其實會唔會有相睇？
等其他人防範吓

有圖 推

CLS
揀私樓又話人貪錢
揀靚仔又話人貪圖美色
就算佢係貪咁又點？佢有冇呃人？
人人都有擇偶條件
同男人鍾意大波靚女有咩分別？
永遠都blame the victim
一個30歲男人結咗婚又出軌，仲要呃妹妹仔
你班仆街淨係識轉移視線

無 只不過孤掌難鳴

原來係我get, 唔好意思。
咁可能我太敏感，只係覺得條友個名好似有見過。

唔緊要
本身我都半信半疑心諗女仔應該唔會受你呢種經歷
因為真心講到咩性功能障礙好膠

點樣難鳴啊？
佢係沉船先知個男人住邊
仲想幫佢還20萬大耳窿
咁都叫貪錢？
唔好一見到「私樓」兩隻字就無能狂怒啦
毒撚真可怕

應該咁講，一隻手掌係拍唔響

運動型或古天樂咁

有無無帶口罩相

fd：可能係真佢話條pk得四分鐘

出街成日見陳同佳類型同靚女拍拖
正常樣就單身

咁我當然唔係性功能障礙啦屌。

我果陣最初初只係話做鋇餐嘅時候照到食道窄左有白影，然後突然之間對面果個會無啦啦對自己好左。

我唔鐘意咁，所以好多時就quit左。

真係哭能左

格黎有人叫del post

啲人成日話同醜樣毒L拍拖最安全丫嘛
結果呢？

邊度？

17歲又唔係趕住埋單 你講到好似中女賣剩遮咁

都係D公屋臭雞遇上私樓既劇情

其實佢心動於條仔住私樓有咩問題
我唔明你反應咁大做咩 我無話佢係雞啵

因為有啲人冇樓呱？！

咁佢哋始於交友apps 條仔住私樓令佢心動多左其實問題唔大姐
都唔明點解d女咁排斥呢樣野
玩得交配apps就係睇條件架啦

其實咩樣都算
最慘係好多性格好賤既人都有拍拖

試下角色調轉，男俾女呃，肯定成班話「想屌西，抵俾人呃」 巴打，我覺得呢個女仔唔係泛泛之輩，佢用「處」令自己成為受害者，呢點非同小可，當然，個男仔係撲街。

根本個ok仔應該都有account，已經入左黎帶風向想屌鳩樓主。

揀靚仔又比連登仔話係傻西mk貪人靚仔 靚仔一定係player
又話條女見人靚仔出水比人屌厭 只係其中一個sp

而家揀柒頭又judge人 話人唔揀靚仔 勁癲

咁睇你點睇 咁佢真係被條友昆左個處

Pk 仔

講到任何女比人呃感情都係自己攞黎咁
好癲！

樓主無咩好屌
本身玩得交配apps都係睇條件 佢貪圖佢條件好好正常
重點係條仔呃佢姐

連登仔成日以為自己正常樣
其實大家都柒毒 不過人哋心地好過連登仔咪媾到女

頂多真係屌屌佢玩交配apps lor

比著你個女比個中佬呃左隻豬，我應該會癲撚左，拎把菜刀上門都似

睇嚟你生活圈子裏面真係冇靚仔
唔可以話佢樣衰 但係其實好普通

正正經經叫隻雞咪算囉
唔好cow女了

呢個警世post我真係要save低留番比阿女將來睇番。

有得開罐怕乜9
開完咪中出即飛

push

唔洗啦 你同佢講唔好玩交配apps就得
如果佢係都要衝去玩 真係咎由自取

認真討論 樓主如果告强姦 入唔入到

入唔到 性交個下雙方同意

呀女，處好小事嫁姐，唔好太介懷
唔好因為咁樣諗埋一邊

好多女仔都有俾男人呃過
每個人都係咁樣成長
我ge建議係，搵佢老婆講俾佢知所有野
至於佢老婆原唔原諒就同你無關啦
點搵佢老婆就要你自己諗諗，有地址唔難

憎一個人都需要好多時間
為呢d人渣唔值得
加油

你要佢付出屌閪的代價 就要post埋佢個樣 就咁一篇文根本係無破壞力

佢喺認識咗一排定已經一齊咗先知人地址㗎喎
我諗佢只係渴望得到愛姐 見佢比愛情沖昏頭腦咁款
貪人私樓呢一點係大家腦補㗎姐
利申唔玩交配app

如果香港有誘姦罪就告到，但香港法律太過時

你個名無改錯

咁個女仔係的確唔聰明 但係而家個女仔有做到錯事？ 係要留言比d難聽說話比個受害者聽？ 我唔會話個女仔比人厄個女仔自己冇問題 但係而家真係做錯事既人係個男人 大家有必要係度二次傷害佢 如果個受害者係你屋企人 你聽到人地咁樣話個受害者會有咩感覺？

條女慘...
想要愛更加唔好玩交配apps

係咪得扑野先見過下個樣

想認識樓豬 好純

根本係樓主 見人地有靚樓 又話有絕症就死
就快快手自動獻身 扑完 就屈結婚 想等個男死左接收層樓

好似搵到有人識佢

fd：依家post呢篇文出黎嘅目的就係想推到俾佢老婆同佢身邊嘅人知呢條人渣嘅真面目

佢地講得係難聽啲但真係冇道理咩?
貪咪易中伏容易唔理智囉
呃人有錯,但次次淨係識呵返個被害者而唔係去提點佢,係咪想佢重複犯錯先開心?

破處個下見過

出街全程帶口罩

你呢啲市儈撚先會諗到啲咁陰濕咁cheap嘅嘢

條友好似中學俾人杯葛嗰啲毒撚咁

請問咩係HMD

咁都食到女，真係要反省下。

依家d睇另一半準則唔同10年前啦
10個𡃁妹8個揀單眼皮韓星
得2個揀吳彥祖

有啲唔明點解你要人哋老婆同佢離婚😂

佢唔係想搶人老公
佢係覺得人哋老公咁樣對老婆不忠
以為人哋老婆一定會想離婚

嘿！文迪！

攻擊人條村果個囉

咁出名都唔識

等睇冇罩相

唔識

喂我係話個例子唔係靚仔

我冇笑鳩事主喎
個問題根本就唔係靚唔靚仔係咪私樓
係個男人呃事主扮單身扮有病但又呃佢蝦條喎

在其中一則廣告中，珍妮佛羅培茲突然出現在超市，對著收銀員大喊：「嘿！文迪？」而突然見到大明星的雪莉，慌張地說出最經典的台詞：「哇！珍妮佛羅培茲！」珍妮佛接著質問雪莉：「妳剛剛攻擊了我的村莊？」雪莉回說：「呃，應該是吧。妳大老遠跑來這裡，就因為我攻擊妳的村莊？」珍妮佛則拿了一顆後面客人的鳳梨說：「我也......為此而來」

呢排興呢個app, 個app 叫coinmaster, 可以食到學生妹

屌好撚慘
只可以話事主入世未深
拍拖連相連基本資料都冇
仲要唔比佢去荃灣區搵佢
肯撚定有野隱瞞

要推爆呢個post 周圍推post

唔係掛 連ig 連自拍情侶照都無

咁既樣都食到女

推
上
報

唔家破人亡點對得住我地青頭幫

但好多連登仔都會咁樣抽秤 所以佢揀靚仔定柒頭都係死罪
只可以揀連登仔

撲你老母咩

條仆街應該慣犯黎

支持！

佢地淨係睇到錢同私樓 唔代表我係
我見到個重點係有老婆扮單身呃蝦條

「因為出軌只有0同無數次」

呢句真

話比佢老婆知啦

有冇多D野爆出黎

條仔個態度一d都唔care😂，怪就怪自己蠢

屌！原來17歲處咁容易呃，
這機會不是我

男方條件：
1. dickson 樣
2. 住私樓價值710萬

樓主咁都比佢食
個樣唔係好豬應該都豬豬地

爆埋就岩
花生愈多愈好

食飯呢？未試過喺街食飯！？

cls

點可能樣都未見過就扑嘢

所以話食都唔好食啲𡃁妹 重要處 手尾長到

係因為佢結左婚姐

有d 真係戀父情意結嘅

你估佢唔結婚 樓豬又肯放過佢咩

好問題

樓豬依啲九成都諗住一拍就結婚個啲

覺得係你on9多過個男人pk

碌上去揾圖la柒頭 盲撚咩

仲要之前肯定無乜拍過拖，憧憬愛情嘅美麗

但嗰陣佢話佢有絕症喎

當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。

我覺得似佢自己想扑嘢人地有拒絕過？？

係囉，點解個個開口都要1米8.
高大又唔代表鳩大😂

根本係專家dickson嚟

希望樓主經一事長一智
好老實講牙梁生（仲要係假名）好難搞
太多假資料，難起底
快d振作起嚟

專家Dickson

你唔俾佢呃
遲早都俾其他人呃小妹妹

愉景新城正常交友其實最好唔好涉獵金錢
就算情侶都係咁話

毒撚樣都沉船 樓主咩質素

唔該一定要推到有人知道佢真實資料為止

除罩相都無張
你話自專家Dickson走去呃17歲蝦條都得㗎啦

想睇埋無口罩嘅樣

你有冇多啲圖出嚟啊

其實樓主你17歲，佢係與未成年少女發生性行為wor......你報社工夠佢坐番兩碌

你知唔知咩叫靚仔

重點唔係處 處都算
而係佢結婚都出嚟玩我感情 甚至可能唔止一個
我一定要推到佢身敗名裂為止
俾佢老婆睇下究竟自己同一個咩男人一齊

樓主你天真on 9 咪當買教訓囉。下次帶眼識人

咁似六道仙人既

有冇除罩相
上圖真係專家dickson咁撚樣
點起底

咁你都唔放佢地址同相？
咁點幫你？

教訓還教訓
但係我要佢要付出代價

咁more la 除罩相係基本

隔離po有人話可能識佢！！！

仙人

以前做樹窿多，成日係hmd 聽到d女比人呃，好多人都忍左。

樓主係好撚蠢，但呢種事唔應該忍。

同埋我住果頭，睇下平日行下街會唔會有咩收穫

16以下先係呀清

同意，樓主on L 99 比人呃，上床嗰時叫查清楚先。唔係blame on the victim，亦唔係幫個男嘅。男歡女愛，樓主自己都有責任。樓主唔咁心咪報警，告9佢老強囉。17歲女，書都未讀完就學人上床。

[尋人] 有冇人識呃中五學生妹個處既31歲人夫梁瀚文

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

眉毛除非佢特登畫
如果唔係修唔到咁

佢眉尾有啲疏

想問下樓主
Post 1 個張合照
Blur 左個 part 係你本人定老婆？

我承認我真係豬咁蠢
但係我唔想報警
法律宜家都靠唔住
倒不如我自己親手令佢得到報應

你諗太多
17歲戀愛大過天就真
鬼得閒謀財害命

本人

嘩屌 gay test positive
我無留意佢條眉

咁你唔出除罩相 撚有人知佢乜水
佢呢種Dickson樣 香港大撚把

條友同biden一樣中意幼幼

有冇被佢呃錢？

坦白講 我無 佢唔俾我影
宜家呢啲都係我偷影快影

... 咁愛莫能助啦

屈撚埋佢強姦都成個人生都玩完

因為你講到佢電話假 名假 分分鐘地址都假
咁其實好難幫你起

你報社工話佢有誘姦佢都有排煩

連登冇起底冇用
冇實質嘅制裁
全香港識佢都做唔到啲咩
冇人會幫你做啲咩

可能你又有閃卡係佢手

同學校社工講定先，萬一對方做d咩威脅樓主起碼有人知

而且今日分手之後，突然有財務公司打嚟俾我話之前同我傾過貸款，宜家有十萬貸款計劃。好明顯就係佢俾咗我個電話號碼財務公司，我真係覺得哀莫大於心死。佢一直都set緊局俾我踩。

係唔係陳生同黃小姐

呢個真
樓主有冇比個人渣 有閃卡係手？

今樓主被人追數？

讀下書先
好撚尷尬

《第127條》：「拐帶年齡在18歲以下的未婚女童為使她與人性交」條，任何人將一名年齡在18歲以下的未婚女童，在違反其父母或監護人的意願的情況下，從其父母或監護人的管有下帶走，意圖使她與多名或某一名男子非法性交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁7年。

要父母同意先可以。

又話係朋友

果然話親係朋友多數都係樓主

建議事主報狗話個男人強姦，告唔入佢都身敗名裂

如果我有誤解嘅，收番ok?

幫你推post睇到報紙登報

佢都好鐘意橙色....

妳想佢有咩報應？
搵刀劈佢？
定係想佢老婆知？

咁不如去荃灣印一大堆紙貼街招啦

法律係呢啲情況下仲叫有少少少少用既（因為唔關國安事）

我唔知你點樣可以令佢有報應，但如果你所比既資訊都係聽佢講而得返黎

基本上佢呃你既野唔只咁少

up

我比較想知你想佢有咩報應

你咩都冇爆出黎點報應呀
名又唔知真定假
全相又冇

你想至少比佢老母知道？

老婆
打錯

岀除罩相啦 比人玩到上心口

佢講左無啦

今風間巴
識唔識佢？

唔係話唔信樓主, 但係見識過METOO點俾人濫用，我覺得就咁人格謀殺一個人似乎唔係幾妥當

有冇第三方有多D證據?

你人生已經玩完
身體永遠都係咁污糟 點洗都唔乾淨
無男人會再真心對你 愛你

不如放哂佢所有大頭相出黎

太蠢又的確係事實
唔關blame 唔blame victim

男人賤
女人蠢

哇 好靚仔呀

fd：可唔可以透露多少少你識嗰個人嘅嘢例如佢個名係咪真

fd：咁講唔講得係幾多歲同埋佢係咪有老婆

重點唔係處 處都算 唔係重點你又放標題

樓主你好污糟
希望你冇下一任，佢deserves better
touch wood你有下一任，請你講清楚你17歲有幾on9有幾污糟
唔好呃人

分分鐘個男人連歲數都報假

呢兩條撚樣成日白撞架

係咪叫Francis

In 連登 we trust

老婆叫 Francis?

Cls blame the victim

fd:你識佢？

連登係咁
毒撚比女玩就話好慘 女人正仆街臭雞
絲打比仔玩 仲要比人存心欺騙都抵撚死

相都冇張

秒

無圖學咩人開po呀

中

唔放點引班人幫拖

唔知岩唔岩洗，但你個情況我覺得fit。

屌……咁都可以扯埋一起，17歲真係17歲

冇「是咁的」

17歲都可以正正常常
似係事主 特別蠢

你17歲會唔會聽過？正正常常都係咁上下年紀買樓/出嚟做野先聽過，咁都要笑9人，你唔去笑9d 幼稚園未唔識乘數表

梁生已自殺
遺言: 唔好搞佢身邊既人
有問題 會回覆

下
其實係咪假膠？

新聞？

真？？冇圖點討論

fd：條友一路call事主叫佢del po仲要脅要自殺，有咩計

佢係咪男人嚟

見到人有樓就主動聊扑嘢，兩邊一齊自殺都冇人可憐

佢呢種人點會咁易話死？

有膽作咁大嘅大話食17歲幼幼，自然可以扮死。

梁生你最好唔好同你老婆係荃灣行，我一定比post你老婆睇

講咁大個大話黎呃蝦條
比人爆大獲就用自殺威脅
如果成件事係真嘅
條佬都好廢

佢地混淆咗 正常樣同正撚樣

笑撚死我

Del post?樓主肯del我哋都可以出post，做男人唔好咁on9啦
出嚟同樓主講清楚，自己同老婆講點上網呃女啦

點死？
會唔會又係大話
唔好話我知係mk妹𠝹兩條痕仔話割脈

做乜鳩

Cut線熄機囉

po左自己俾判官睇下先喇好樣既話相信連登仔即刻幫你收佢皮

咁啫係未自殺啦？

佢咁嘅年紀，重做埋呢啲嘢
諗起個畫面都想笑
出軌出到作埋啲弱智藉口
比人爆料就以死相迫
乜料

佢話佢面對唔到其他人 係懦夫要去死

扮死潛番十日水，call番隻靚G包半月，又係一條好漢。

不過梁生4分鐘一q，十日層樓冇都似

有膽出軌冇膽認

今佢有keep住同你傾？

牙女
你唔好理佢

咁死得未呀
要死就快啦得個講字
死唔去仲懦夫呀

呢種反向宣傳交友app既post有冇一個term

姐未死啦撚樣

想放假刮佢出黎

你朋友夠可以話比佢呃完傷心到想死啦

仲在生喎

又食新女洗鬼call G

fd：見佢通話中，有可能係同條友傾緊

fd：佢琴日del左tg啦

其實有傾緊就諗下點解決件事吧

同老婆傾？

To fd&妹妹:
個男人可以所有嘢都講大話架，佢連乜自殺會死都可能係大話
你17歲俾人咁呃法，你自己一生都有陰影
佢要求del post 就無人再幫到你
你係時間理吓自己，唔好再姑息佢

警世post。

我一定會save低呢個post比我女睇，

然後買隻豬頭番屋企對住佢一邊做免治一邊講：

「邊個撚樣食左我女隻豬，此豬為下場。」

係死左至好呀，不過我唔信賤人會有死嘅覺悟囉

你唔係信佢呀嘛唔怪得隻豬咁易呃

佢食未成年嘅，係pedo

點解要幫偷食人渣？？

各位 我好崩潰 佢電話打唔通話遲啲再打過
點算

比人呃嗰個係妹妹
傷心嗰個都係佢啦
嗰個男人乜料
人地受害人都未話自殺（千祈唔好）

問題係咩？？

係就快 叫佢記得怕埋片

佢可能刪緊所有網上資料，又或者搵緊人幫手啫

咁就大到你。

好多人唔應承死，但唔包括呢種男人

萬一佢死咗 我接受唔到
好崩潰點算 我都好想死

你唔係真係覺得會自殺呀??
唔怪得你比個處佢

你唔好做傻事
妹妹你冷靜啲先

你真係蠢撚過隻豬

佢可能利用緊你既同情心，唔好被佢呃

萬一睇到新聞點算 我喊到停唔到

其實17歲真係好少會理人地私樓定公屋

等我行轉愉城，幫你去愉城到捉佢啦

你崩乜潰呀
你對唔住佢定佢對唔住好多人呀
假架，所有都係假架，你仲想俾佢呃多次？

唔信佢死左

冷靜啲啦
佢呢啲咁既廢柴點會夠膽死
你即刻去報警佢都唔會夠膽自殺

咁有計劃呃人處，點會咁蠢自殺

如果條友話想 如果你比我再扑返次就唔自殺
佢應該會即刻飛的去比佢屌

同年同月同日死好淒美
by the way 落到下面得你一個
佢仲係呃緊第二條學生妹

各位我真係就嚟支持唔住
好辛苦

佢要死都係佢抵死
佢呃你玩你，然後俾人貼相就話要死
咪死左去囉

唔係你嘅錯

佢唔會死嫁
佢嚇你咋
就係想你好似而家咁驚

你覺得佢真係會死？
你死左佢就真係開心死
用下個腦啦
條友講咁撚多大話你都仲信佢

你係驚佢死左你會個心唔安樂
定係仲係愛呢件柒頭皮

你諗下有d咩方法挖條友出黎仲好啦

其實道理係你度
佢而家做啲咩都唔係因為你爆佢料
而係佢驚比屋企/朋友發現
佢夠膽做就要承擔返個後果
所有嘢佢自己做成
你同佢老婆都係受害者黎

呢啲男人咁撚廢
連死都唔會敢
不如妹妹你熄電話瞓個覺啦

邊個還返隻豬俾你呀
邊個hurt你hurt埋佢老婆呀
可能唔止食你一個架
醒吓啦妹，今次無你，下次都有個可能仲細嘅
你由頭到尾除咗蠢on9之外無做錯過嘢架

唔好嘗試搵佢都唔好再理佢
自己冷靜啲深呼吸
得既沖個涼
諗清楚呢個係賤人，佢以後係點唔關你事

宜家邊忽係貪人私樓

錢銀瓜葛 都仲可以話評下理
感情糾紛 從來系兩個人既事

一系 身體自主
一系 待價而沽

假如條女屬前者
你情我願

假如屬後者
佢冇SH自己只豬怪邊個

話時話你之前講條友已自殺係點判斷得黎

又系又只

玩hmd玩到沉船 人地有病關扑野咩事 你情我願 人地重要拒絕過
樓豬係得唔到個人都要人地唔好過

住愉景新城附近
未有人跳樓

明明妹妹講佢住私樓，係想表達個男人冇佢想像中講到咁窮而冇錢去醫病/還債，所以先慢慢揭發成件事。跟本妹妹都唔係因為咩私樓而一齊

又係你迫死人 依家人地死又接受唔到
佢依啲人點會啊 唔好傻啦

深呼吸
解pin
離開部電話
冥想

人都死左啦，講黎都冇意思

個男人未死
佢話想自殺

好撚多人都錯撚左個重點
個重點係有老婆扮單身扮有病呃蝦條

死撚咗咪好，不過條柒頭邊會自殺

見好多post無啦啦屈人貪錢 根本就無咁講過
玩感情一律都仆街啦 所以樓主唔洗驚
記住錯既唔係你
如果佢唔玩感情 件事就唔會咁
連登仔睇人仆街最開心 自己過濾啦

假膠味濃

只能講偷食唔洗比人迫死掛如果係真而梁生又死咗...只能講若果當初有del到post或者可以救返佢...del木耳巴嗰啲又咁快手，唔知今次咩考慮啦...唉，失望

有乜接受唔到啊
呃妳果個係佢，佢死咪死，大力d拍手掌仲好，仲覺得因為自己害死佢？
妳只係講出一個人渣人夫呃人嘅事情，妳係一個受害者。
個結果係佢咎由自取
唔好再諗on9野
17歲大把時間

關樓主開post乜事？
自己做錯野，承擔返應有嘅責任都唔敢，先話去死za bor

我都唔知你崩咩潰？我覺得你應該冷靜下，諗下自己想點，情緒有問題應該去睇心理醫生

個賤男你一係就爆多d 野出黎，等大家都認清依個人，自然有天收，你驚咩姐，睇到都燥燥地

報紙財經版唔撚睇？成日講
17歲當你淨係睇娛樂版，d娛記都成日幫d藝人查冊
要出嚟做野/買樓先做research先知？ 抵撚俾人呃

真呀
如果一個唔好彩你害死左人 你良心過意得去咩?

俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。

本身就係你自己送上門，人地明明都拒絕左
定係你明知男人用下體諗野仲特登聊多佢幾次ja

自己送上門 又話個處唔係重點 但又放標題
識玩勁叻女知道17歲學生妹處可以吸引到人夫同吸引到一眾連登仔黎幫你推po

fd:信我..唔好心軟，HE DESERVES IT

羨慕 想食豬

人生流流長 點都會遇到人渣
重點係企返起身屌返佢老母
相信呢個對你一定係一個好深刻嘅教訓
千祈唔好覺得係自己做錯係自己衰
有心人裝無心人 尤其睇得出你都好渴望愛情
而呢個年紀又咁需要被愛被重視嘅感覺

到呢一刻你根本唔需要再為佢諗
咪咁撚on9 仲中個頭埋去擔心佢係咪去死
佢如果但凡對你係有一絲悔恨歉疚
佢唔會到呢一刻仲利用你嘅天真同同情心
威脅同情緒勒索你
佢呢啲人咁自私邊捨得死

真係dickson樣

你話就算貪又點嘛

死都唔叫承擔責任...個女仔要佢慘過死又唔見你講同埋admin del木耳巴影相絲鏗鏘絲啲資料又咁快，今次點解唔做嘢

你個frd支持你做間接殺人兇手..?

呢d人渣由得佢講啦
佢要去死就唔洗同樓主講啦
情緒勒索呀，有老婆仲出嚟溝女
條賤人屌人之前有無諗過自己老婆呀

一日未見條屍都唔好信佢死咗

你朋友喺你隔離？

我少出聲
不過好支持你

Btw個名改得幾好

你條柒頭咪又係有心推post
你都係殺人兇手，同大家無乜分別架咋

尋死點解叫承擔責任？係逃避緊責任wor
你幾時聽過死亡係一個承擔責任嘅做法
我借大耳窿還唔起錢嘅情況下，自殺死咗佢，算唔算承擔責任？
係承擔責任嘅話就直接同佢屋企人對話同交代返。

行完，冇白車，高位冇人。

我開post叫admin del資料的

JM9 你明知條pk昆你點解仲要在意佢
我係你就真係只會在意佢幾時死 越早死越好
唔敢死就快啲身敗名裂

笑撚死咁都信
你真係蠢撚到仆街

個個post都有你係度cm
你係收佢錢做野
定係你係梁生本人啊？

Fd：我怕佢del po所以改左密碼。我同fd講緊電話，條友話自己淨係當佢係女，對老婆先係愛最後話要去山頂碌落去之後熄咗機做得出唔敢認，咁無恥嘅人我都係第一次見個fd喊到好慘點算好

死刑算唔算承擔責任承受唔到要尋死又算唔算不過人型社會炸彈冇同理心係嘅

所以你明知admin 唔會del 都推文囉
扮乜無辜
阿妹都唔算兇手，你就一定係！

女人咪雞

原本影左影，但係街3G太廢。

樓主再擔心嘅，我夜少少再出去刮佢。

DICKSON 你今晚最好唔好行荃灣，陣間我點錯樣就尷撚尬

等佢幫手推爆Post 再問Post

同你老味
你不如諗下自己係咪少數派先啦

山頂碌都信？有咁多方法唔講要話碌落山係咪搞笑
好呀睇吓佢碌邊個山囉
當係女又食人？遲早亂倫呀

屌笑撚死
碌落山
咁得閒仲同你預告點死
咩當佢係女 屌你老母 你會食自己個女隻豬？ 嘩變態

山頂look落去炸掛，賤男邊會為女自殺先得架。

覺得佢話投河自盡樓主都會信

同你個fd講
認唔清現實，狠唔到心嘅話就del po
乖乖做返人地肉便器，免費私家雞俾人屌
唔好怨天怨地怪人呃佢

說話係難聽，但你個fd諗唔透，無人幫到佢

咪撚傻
你睇返cctvb 個港姐 同二打六姓熊既
佢地出軌殺左人 佢地都未自殺 什至連內疚都無呀

三十幾歲人講埋呢啲嘢
令人好難以置信
當呀妹係女又攪人
睇黎佢冇乜羞恥心

個男人係咪智商有問題

傻閪

好撚肥啊

真係本人？

好男人

講得啱

睇到好聯唔知樓主係唔係事主
但總之事主宜家最好搵朋友陪住自己先

依個post 係咪為電話卡實名制鋪路？

頂住

阿女

最多我唔公開佢啲圖

所以呢D人死左都唔低可憐，
日日有人死，唔見佢死

Cool 耶

想知條女咩樣

戴住口罩嘅死毒撚樣好難認
樓主po佢除罩相啦啦 呢啲賤人唔可以比佢好過
要等佢身邊全部人都知

其實有地址有合照，事主你印你張合照出黎寄佢屋企或直接買張postcard寫住「你老公出軌呀快啲查下啦」寄過去，佢老婆總有開信箱既一日

頂住呀

正人渣

其實係部太空機碌左落山

Fd：依家講咩佢都聽唔入耳，淨係話唔想條友死講d咩先可以令佢認清事實

笑死

樓主，條撚樣會唔會行綠楊，頭先見到個好似佢嘅人.....屌，怕點錯相。

眼鏡同相match。

條撚樣有冇件衫係，少少深綠色冇帽風褸，間條綿質tee？同淺色牛仔褲。

佢隔離係一個紅色大褸嘅老女人。

我望佢，feel到佢勁快dup 低頭。

你個fd 沉得好深
唔好比個人渣得請

攬攬呢條柒頭唔值得你咁

pk

原來係因為私樓而濕？

屌笑左

fd：有冇偷拍佢

再唔係你印文宣貼佢樓下都仲得，你有地址實通知到佢老婆，唔好絕望呀

就算佢冇結婚 我都唔覺得佢會同樓主結囉

如果係嘅話，人地同老母嘅物體買緊餸，個樣係好凝重，都未到死囉？

紅色個女人好似吩咐佢做野，聽到咩黎住幾日定咩春？

戴口罩真係好難認

推一推

如果真心想死，重會介意人公開？

呢個最吊鬼嘅地方，我望完佢之後，佢係咁拉住老女人行死角，搭電梯都係用背脊對住我果邊。

係

師兄用錯左條例

點令到佢有報應？老實講 結咗婚仲出嚟玩 分分鐘佢老婆都係隻眼開隻眼閉 下次醒啲啦樓主

係咪橙色口罩

睇清楚D啦

條仆街講緊既野都係情緒勒索你咋，唔好再聽佢9up，佢真心知錯就會肯接受報應同埋條賤人到哩家都仲推卸緊責任落你度呀，你話佢係咪真係知錯？

17歲唔讀好啲書
走去交友app識仔
仲要主動提出同個成31既大叔一齊
自己發姣仲要主動比埋第一次人
你老母生左你呢啲女真係慘

17歲..你情我願..

甘細個已經甘識諗，有錢途

有人逼你打開個閪？

我係taste到撞到佢。

頂，好似。

我轉角行入綠楊坊，撞到佢。望完佢之後，佢都feel到我望佢，佢同我始終隔住d柱同個紅色衫女人。我番轉頭睇，佢落條電梯都係對住唯麵家。明明個女人企佢左邊

笑L死，條女咁都信條仔講野，碌落山自殺真係第一次聽，真係蠢L過隻豬，抵佢比人呃

同事 屋企人 朋友 親戚 同學

amazon買張非洲電話卡都可以照玩

明白，細個睇呢條嘅時候，以為18歲先屌得

其實呃得人無老婆咁耐
扮死真係好輕鬆wo
扮無老婆都仲要抽時間扮得閒搵女事主
扮死就乜都唔理就ok

fd：佢走左去食飯so9sad可唔可以幫手偷拍吓條友，等陣俾fd判斷吓係唔係

佢關左電話咋⋯⋯ 條友仲喺連登度唱衰緊你呀⋯⋯

.......你都睇到？！

咁就要靠樓主你企硬唔好del post

直接報警啦，驚佢自殺，拉左入去就有人睇住架啦

佢強姦

真係要
佢個 fd 沉唒今滯

諗起聖誕老人個笑話

薯片割脈，豆腐扑頭

自殺=搵佢唔到=攞正牌消失

仲要你內疚一世

咁都信？

原來如此
重點搞錯左
有樓有女
雞

得，我番轉頭睇下仲搵唔搵得番。

我果下係覺得自己中左獎，但佢閃得勁快。屌，佢係咁搵野擋住。

但同你fd講，佢

完
全
唔
似
要
死

我望完佢，佢低眼睇手機，完全唔似好絕望。紅色女人好似話咩黎住兩日。

重複：妹妹講佢住私樓，係想表達個男人冇佢想像中講到咁窮而冇錢去醫病/還債，所以先慢慢揭發成件事。跟本妹妹都唔係因為咩私樓而一齊

係你老母咩
一開頭都唔知佢私樓
個男人仲要負債廿萬
咁撚樣都可以屈人貪錢

其實條友自己都認左有搞細路女囉

新聞又有一個5x歲教師同10歲開房

你點開的

同埋個男人話欠債20萬嘅時候，個妹話幫佢，憑咩話人貪錢？

有冇新聞link睇？

但人地拒絕佐

我知啊，佢因為有癌症先心軟
不過
不過
我就係連燈仔思維班撚屌
插我啦
屌9我啦
BTW我覺得自己唔過分
比起呢套劇既男主

17歲呢條o靚妹肯定係有D問題

點解污糟？一定係條賤人既臭鳩搞到佢污糟左啦咁咁賤人老婆咪都俾賤人搞污糟埋污糟既源頭係賤人

上左連登，你以為佢唔想就可以完左單野嗎

17歲咩都唔識可以點

我上面講錯野，佢唔係因為層樓

你明唔明17歲嘅20萬同30萬嘅20萬有幾大分別。

樓主令我諗起一個朋友，我一定會幫佢討回公道。

佢老婆知未啊屌

佢啲相有張係帶橙色口罩，我鳩估啫

重點

佢好似無話會同佢結？

妹妹

對住呢d賤人你死咗佢仲開心呀

為咗呢d人唔值得呀

你17咋仲有大把野未試過

加油

懷疑佢有小三小四

“而且今日分手之後，突然有財務公司打嚟俾我話之前同我傾過貸款，宜家有十萬貸款計劃。好明顯就係佢俾咗我個電話號碼財務公司”

你文盲定弱智？

係咯……條友係一開始拒絕，叫佢唔使幫，樓主就話點都要幫

破處又係咁，條友一開始唔想，樓主又……

垃圾樓主，你都唔會好得去邊！！！

推到佢老婆知

梁生你最好認錯

你一係而家番歸，我搵左三個荃灣街坊刮緊你，刮到我今晚一定跟到知道你住邊為止

呢單野擺明只係偷食..甩唔到身

試下分散自己注意力
雖然我知道冇用，
不過呢個post大把人陪你

入世未深既妹妹仔
就算條友話同老婆冇感謝就離婚都好
全部都係呃蝦條既說話
學識保護自己啦
呢個世界好撚多撚屌架

所以呢？大把人收到呢d電話？好出奇？

果個唔似，好大年紀，近40。

唔好同我講佢老婆，係嘅話我知點解佢出軌

屌，個女人似東北婆，白肥矮

唔得，我要專心刮人，潛陣水先

有呢個可能
不過我有種直覺feel到梁生好似有仔女

真係得d未見過世面既妹妹仔會信
事主要識抽離啦
仲要擔心條撚屌會唔會死

呢個世界大把仔
搵個好既慢慢了解再開始啦

最撚憎你d攞自己人生套落每一個人到嘅人，17歲就一定要有睇過報紙財經/娛樂？唔識查冊=抵比人呃？你呢d仆街，淨係識係到搵d on9無聊野笑9人

弊在事主仲擔心緊條撚屌咁先頂癮

人地30+，樓主17，
係社會打滾左甘耐好多機心
條賤人明顯睇透樓主諗咩
利用佢既純情同善良啦，

條友咁易俾人食到仲要俾柒頭阿叔食都唔方好得係邊，唔駛擔心啦，應該柒到送俾你未必食

小三小四得9歲10歲報得狗

講到尾都係因為層樓樓

而家17歲都會咁
恐怖

fd：係咪好肥？記得佢講過個老婆好肥

咁就唔好咁辛苦支持住

fd：頂咁可能真係佢老婆

講個殘酷事實你知
佢老婆知道之後多數冇事

樓主快啲同你個 fd講la

都係嘅
Sadddd

識玩就唔會當面爆
會當面屌事主係臭雞 話100%信老公
返屋企屌到個老公反艇

個靚妹仲講到要人哋離婚咁

古唔到你講真，好波
好強行動力

你俾人呃唔係你唔撚識查冊，係見到人住私樓濕撚哂啫
呢d唔係我既人生一套，係基本野做人要識啫
唔好講到17歲好撚細就可以同世界脫節所有野賴哂落人地度
佢呃你一定係賤
但你自己見人私樓就送上門（仲要唔查清楚）唔係一句17歲就可以完全無責任

係，勁肥，200幾磅

其實我咁嬲因為。

我覺得自己當初係hmd 撞過一個人好似都係樓主果個人都係叫Jarvis，雖然我知係巴打，但我同佢有分享左我每日遇到嘅人同事。

佢有成日問我點識人。

我都話識到唔多。
然後有教佢點打開話題，
點令自己變得有趣。

有段時間，因為做完body check，我覺得自己就快要死啦，我同左佢講。好記得果陣佢話，師兄你用呢招呢溝女都好高章。

當然可能我太敏感。
叫Jarvis 嘅人好多。
會送小禮物去順豐嘅人都好多。

我硬係覺得係果個人，
所以我要誅死佢。

fake post拉

加油
Btw
樓主或有心人士準備開新po 追擊

去到雲貴川了，未見人，我癲到入去鋪頭睇，暫時未有發現。

PS：雲貴川有兩層我知，我係荃灣住左30年，我要刮一個人除非佢番左歸，我一定搵到佢。

1001 未

有新po未